有無人試過淘塊panel 整 moon

上網見到人整好似好正
簡體注意

up

幾抵整既 平好多 不過裸跑 pcb同啲線晒露出黎要小心啲用 撞到就收皮 暫時又唔見有窄邊既殼可以訂做

望落直情無邊框...